I/A] 第七史詩 Epic 7 (112) 人人自選5星光暗

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

配裝模擬器

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

公會戰Tips

新手入門(含首抽,買帳推薦)

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

比個正皮自己開得咁好個PO

比D掌聲自己

非洲人留名

正皮咗

國際服 lihkguild 有兩個位, 有冇人想入~

回百襪一梳巴打
你果隻好野黎, 守隊一流. 雖然過兩日後會改弱如果本身都未齊隊又唔係太注重PVP你可以唔使諗佢住. 搞左打龍11果隊先

新手LM

你地會簡火奶定暗奶
齊左四隻火奶升五了

re完先知差啲中1001

新手lm

好呀玩左冇一星期，擺住先

餵金狼上五星做肥

玩左冇耐其實可以考慮換走佢
隻野基本上得pvp有用
冇裝既話有排都未有用

暫時稀有少少既得木奶 海斯特 薇薇安

如果想要隻單體打手可以考慮換暗兔

係咪暗槍轉職？我慢慢咁練緊，要催化劑有掛刷

好耐冇打機打到機不離手

暗槍都勁
暗兔係另一隻:
過兩日nerf完d光暗角可以用黎換同星數既任意角

嘩！咁即係我隻光騎士可以直接換佢咁著數？！

係 所以最好諗下keep定換其他

玩左差唔多成年終於過到深淵90

咁換了呢隻我睇圖鑑個陣都想要

屌8抽光暗都冇得自選

Lm

幫QQ

重卡緊89
好懶,成日試都唔想試黎打

可以換暗兔咁暗卡琳呢？借過黎用好似都幾勁

暗卡琳要配暗拉茲先可以打出身價
利申：用緊

血劍卡琳都係拎黎玩1波核彈留
但實用性唔大,唔建議換佢
要拎黎配暗拉茲先有用

睇到圖就想要了，好多隻女角都好正

唔緊要啦反正暗兔都咁正

攻擊用既套裝又全部都係%，但大部分屬性都係唔關事既

留意到兩位都係飛飛會成員，由於近日本會光暗五出現情況異常，如非必要，請勿查看

原本早2日飛飛會tg grp都有人講,都無諗住睇
但比你呢家講完有少少心思思想睇

神秘包回左石，留意信箱

邊個話人人有得自選5星
得隻爛鬼光刺

5星劵又重覆

有券派? 定係你用金石買

你地2點有 我地國服6點

7日

日常

有無人免抽未中過5星角

簽少咗日
國服Tmr 18:00 仲有冇得簽架

唔好話角，神器都未中過

有4speed已經要升下

繼續無心機打機，lm算

中撚張3張5星神氣,
我要角色唔要神氣啊!

今晚兩點希望破蛋

五星券實破

中咗暗蘿
又可以放倉拎黎j

狗糧隊長升木扇定dz 上6星好？

70抽0 5星
必5陣型+1 仲要係今晚先上6星嘅木gay
史上最非

一開,見到條片既組合就知會打到2046
係估唔到原來最後會自動draw game

5星券中返重覆
想要明星或者電鑽頭

咁少五星都可以重複 好波

係無重複但都好似嘛嘛地

火公仔佬

木較剪有乜用？

打暗25

木矮仔，屌

new木扇

想中木gay又中唔到了
中隻火正太

終於中明星
果陣個pool allin到乜撚都冇都抽唔中

計狗糧隊長木扇better
但兩隻都要6

new木阿伯

咁木扇先

中潔若米亞 呢個時勢仲有冇用

第3隻寶馬哥

70抽零五星神器角色
必中偶像
終於抽中了

舊木法聽日大buff喎

不了抽光大波

抽光刺

肯恩 好開心

新手刷肥刷到冇體... 葉都就黎用晒可以點?

想問埋水大波 路路卡 DZ 包包頭，升黎打唔打到龍11

用石回體
你講呢4隻打到

用石回好貴 但留石黎都係抽垃圾 買體好過

新手就有龍11隊係咩新手

新進的老手

有冇索爾,可以打石頭

得呢幾隻

同埋催化劑係咪要刷困難 打左一百場普通都得幾粒...

想俾裝隻索爾打木11
用咩套裝同堆咩屬性好？

80層暗蘿暗女主點打
暗蘿上debuff就無限回合咁

免疫

我試下水奶+偶像得唔得先

去聖域整

過左80 全三星

好正常

哭了

攻爆
爆擊爆傷

兩個光暗5星qouta換咩好

光刺

屌係喎 換黎幫水刺升陣都好

英雄所見略同

光斧準備BUFF啦, 唔好咁啦

我真心覺得佢要招2技可以換算爆擊同爆傷做其他stat先會叫做用得

天生打少兩個屬 基功計左2技先11xx 又慢 又冇拉條 真係冇撚用中既冇撚用

暗貓定木奶好啲

木奶好d
暗貓好似buff過2次但都係無人用,影都唔見
多數拎黎j

thx
我啲光暗好似都唔係好實用

新暗貓應該用得下, 佢聽日S3完會多一個回合, 實用性大增

請問邊到有得睇光暗召回既更新消息

乜原來武器頭盔同甲啲主屬都會buff埋
輕鬆4千攻

官網

更新未

第4點

thanks 全英

換曬光隊先

光大波唔使破防都可以切死人？

得4隻被改弱有得召回，唔好太hyper

邊4隻

咪就係第4點果4隻，光法光公仔暗25光敏

要s2+s3,暗拉同埋魂書

回坑一問，
s2同s3 is what

睇錯sor

有更新未

我查左字典了 四隻都無

好想玩玩了

玩4光大波

國際服 LIHKGUILD 仲有一個位, 有冇人想入~

新手岩岩回窩可以嗎？

冇問題~
咩名?

玩亞服啦

抗性真係好難刷

得100同無無咩分別

作死呀你

刷咗好多件都唔出抗性

其實偶像木飛都得

用抗戒已經120起跳啦

冇返160以上同0抗冇咩分別

剩係計套裝同戒已經120 未計副屬
我寶馬160

我都刷唔到 有抗戒就唔岩個套裝屬性

最高有幾多抗

4抗2血砌少一套 -15%+60%都高多45呀

抗性無上限 睇對手幾多命中 加減數黎

想諗下點守到光大波暗拉
四坦？

或者去洗酒保買件抗套主抗白色戒咪得囉

Thx 去搞搞 有希望喇

我連錢都無 要慢慢打反黎

利申 就快有9千萬
你就知刷裝幾難

暗拳暗龍

隻game要瘋狂刷裝 有勁角都無用 要勁裝

想問下水扇升邊招技先？
另外比如我有2隻光敏升左陣，召回係咪會拎返2隻光？唔會俾隻木我咁仆街掛

比4星石板

當你隻光大波去到4000攻.350暴傷 ,100暴率,天下已經冇打唔入既牆
除左俾反擊Dizzy 暈/反擊暗龍/其他坦挑撥

暗熊的15%

暗拉二技係咪需要升滿
岩岩先發現我疊魂唔夠20

閃左都照殺

光大波係咩？

咁我都係留返好似好啲

二技升黎係拉100%
魂書30LV先開始2格魂

應該係唔得

光綺世

咁勁刷到咁

冇記錯叫FucyM 要收左工先入得

gg了
一隊只可以用一個？

閃左無得爆擊
得個4000攻再減半傷想殺我萬八血暗熊

其實暗拉茲搭好多野都可以OTK
前題係你隻暗拉茲搶到一

搵廢鐵扑就無視閃
同埋得15%暗25用埋皎月都唔驚

可以用兩本15LV 代替

我有三隻 仲以為無用添 無升過

換廢鐵

你無250速玩黎做乜

佢唔洗命中？

藍B識貨
諗起之後兩隊攻隊
1.光大波,暗拉,親生仔
2.廢鐵,木飛,包包頭

一下S2就完場啦 仲命中

唔駛命中用黎拉條加攻
有咁高速得咁高速

咁求其答晒全速

冇錯,我盡哂力暗拉都係得245速

一定要250？

search 唔到個名, 或者你到時申請完講聲

唔駛,睇你PVP 想打到邊個段位

換埋光奶翻黎玩玩

我得3300

無250唔洗旨意上5000分
索性汁過第二隊啦

我諗緊換咗隻光槍 不過我唔知換咩好

阿明寶馬或者包包頭

個袋得75格都咁多隻6星
合肥合到人都癲

呀明寶馬係邊隻？

仲有好多三星

火焰阿敏 或者 寶馬哥

爬左呢2頁文之後覺得自己是0
屌隻暗熊我辛辛苦苦刷左套裝比佢,又升埋上6
有萬6血,17x速左右,1000~1100防,但好似比人當沙包咁打
用親佢黎擺守隊都輸到仆街

愈黎愈灰,有角都無勁裝
跟住有巴打話隻寶馬推到160坑,再望返自己果隻,得血同防,其他乜都無

阿明=光屬4星坦,火焰亞敏
寶馬哥= 水屬5星坦, 中文名唔記得,招大技係騎住隻馬衝過去撞9人

我得依d

全部都無

配合埋木GAY, 你會見到另一片新天地

入隻轉職包包頭啦 PVP咁勁

木gay無升過
明明我打人地d暗熊唔係配木gay都可以好勁,點解我自己果隻咁

我整緊 PvE係咪都有用

隻game進攻方可以揀對手 又無限重洗
守隊勝率低係十分正常 係用奇怪隊既人先會高
5000分以上既人好多人都得10~20%守勝

有patch notes未

用左包包頭之後我就無再用過水奶

咁包包頭咩裝好呀

速免/速血 超車書

Okok

5000分有15%已經好好

好想知呢到d巴打上5000分果陣,係4000分既時候係咪爆石一星期內推自己上去

正常係
未必隊隊都啱打
有時又會輸下

我係順其自然5000分好多怪獸, 我依家平均維持4600-4800就算

上5000分唔洗爆石 每日友情都夠
上5250個次有爆石

好丫 麻煩哂

我都係推到傳說 ，推唔郁

保守估計8點

呢到個個都係癲佬黎
得我一個重係4400分到來回緊

魔法卡限定

點跟

原來我之前入過 不過太久冇on比你地踢左 叫FucyK

抗戒定血戒
標準要幾抗

150-160抗以上
抗戒啦

張圖我見過 好似係拎黎買鞋

阿姆喲 啪

有無人會用電腦模擬器玩?
有邊個好用?

玩咗成千個鐘，終於中第一隻光暗5星
呀！！！！！！！！

Congrats

SSS Yuna

新禮包好似幾好抵

召回幾時有呀 唔係話9月有咩

進行召回期間以前，若獲得「執行官維德瑞」、「賢者巴爾&塞尚」、「白銀刀刃的雅拉敏塔」、「 紅焰亞敏」，且這些英雄為Lv.50以上，在進行召回期間同一種英雄只能召回一次。

仆街同一隻只可換一次
我仲諗緊換邊兩隻

右面好似好抵屌 但係會唔會貴過788嫁

頂多咪788 課啦望

屌，係咪可以今日之內用yuna做肥料，聽日再買隻新嘅咁話？

第三季88速裝！！

我都想知係咪可以食左佢

今期值得留意事項:
1免費機械人公會戰攻隊可用 可用來配暗可麗暗法打單體隊 專恰AOE同暗屬(換完英應該好多人用暗熊暗法暗可麗,反死佢)
2今晚2點開始抽光大波 另外有免費解裝活動
3聽朝起身睇埋木光狗1技個生命值%嘅數據 夠高可以當半隻反擊DZ
4光敏唔好亂召回 起碼留返隻 目前可以防止首輪爆發除咗暗龍就只有光敏
5唔夠快就準備定一隊坦得住首輪嘅後手隊做攻隊 飛劍明星係捱唔住拉條隊 而光敏削弱應該會整多咗唔少拉條守隊

但係有光大波用唔用亞敏黎換A.LOTS好?

你pvp幾多分

4000

攻隊得分有千萬種方法 守隊想唔失分啲方法好少 光敏係其中一種失少啲分嘅方法 俾我會寧願賣咗ALOTS換光敏
再者ALOTS要一本+27火書、要夠快 要求幾高 你諗真啲先

雷電模擬器

有D想抽爆木龍

巴打恭喜你真心為你高興

光法換光大波定光奶好
利申,有光刺了

光奶
光大波可以神秘抽

神秘抽換POOL會唔會RESET?

睇個patch note都睇左好耐
原本覺得木亞敏應該改完打得下,但諗深一層
守隊用3原色其實都真係幾蝕,比人先攻用電鑽頭車埋去就咩都無,或者核彈隊直接一野打爆其他角,唔似光亞敏咁一開始就已經被動擋傷

同埋覺得d5星神器好多都可以派上用場,真心期待木gay裝紫色護身符
應該真係好撚好揪

最後公投

正皮:光奶
負皮:暗25

木gay加暗熊meta會更加屈機
配光奶同輸出血速暗龍
都幾好玩

無可比性一定係光奶

no

又光奶又暗龍
我加2隻史萊姆入去都會好好玩

接受非洲人的憤怒啦

[img]
費事金鋼棒

團長光巴光敏 都想召回
主要想執pvp gvg
廢柴想打上去 而家3500分左右
1: 光大波 暗拉 暗拳 打一波
2: 留光敏 暗拳 暗龍 坦
3: 瑞兒 暗龍 暗熊 配木gay

召回邊幾隻好？ 唔該

其實三色先勁但唔好玩清一色。你睇下youtube d高階公會戰，佢地好多都用3色隊
難用一兩隻counter你成隊

四隻同三隻唔同玩法

光敏已經無用
唔需要糾結

THX

仆街啦屌，未升到50 lv

兩個星期流流長

下 真係咩？
仲等我早兩個星期抽到升左6星

其實而家守隊 光奶勁d定暗龍勁d？

有幾隻阿敏
食晒去再換石板得唔得?

其實sss 光敏再召回定留一隻ss ,再召一隻好d

公會戰用木gay 暗熊光奶都幾萬能key,係打唔到火阿伯

全體無敵 點都有用

咁我覺得木狗都有用既
只係唔再op

我專登咁樣食左
但聽人講好似4星石板 唔知真定假

都好啊
比暗拉升下陣都好

Yuna s2專武

我仲未有yuna

光敏換暗熊，配木gay打pvp
大家點睇

光敏就算nerf都好難代替到
佢個減傷都仲係有用

我見吧哈咁多人玩暗拳都係吸血 我自己係整抗血 係咪整錯左

有30%機會轉做大攻buff
除咗嗰10速冇嘢好j

暗阿伯其實換唔換得過？

老實講我覺得火伯重勁

今日見到堆數字都嚇左嚇
大大話話大家都刷左成2億條龍

暗阿伯攻隊無得輸

睇左少少木gay片
見親d人既bulid都係吸血+爆擊裝,跟住萬3血左右,但得500幾防
d人谷爆哂攻擊力
原本木gay係勁到500幾防已經夠做

冇木GAY

進場

暗25上攻暴？

想問我想換隻暗拳番黎，本身有隻火拳+9 ，比暗拳食左佢會唔會好浪費 個到d人參

想問點樣用光暗英換英

1. 首先你要有指定4隻光暗角色任一
2. 練到50等
3. 角色畫面有召回按鈕

原來要50 早知尋晚練定

唔急，有2個星期時間

火拳咁好用都食

賭40%

貪暗拳型棍子
不過再諗下換邊隻

唔明

以為你講神器
裝正常都係高攻高爆

好想要木gay
神器又改勁左
配埋暗熊 守隊屈到爆

神器我冇雙子 用緊塵埃

暗刺1係畫像 1係閃劍 1係搖籃

下星期終於到歌手banner

搖藍係咪雅莉沙提籃？

得一隻光法 換暗刺係咪最好選擇

Btw 啲人成日講提籃暗刺係邊件神器？

單隻 暗刺係唔錯 唔洗其他角幫手

我覺得新神器pve就勁，你用過就知佢幾脆。一開場無左4星神器果20%包佢未到自己回合就收皮
同埋新神器每回合10%係講緊神器max既狀態，你得一張+15其實都係得22.5%回避

新手求意見, 光敏召回之後練寶馬哥定木阿伯好? (pvp用)

百三抽 無大波

就保底啦, 繼續抽!!

輕輕鬆鬆

得一隻光暗，換光大波定暗25好？

用緊之前派個5千書籤炸

已換暗25

但唔記得打定啲石覺醒唔到

仲未決定到暗25定光奶好

一定係揀大波啲個個

究竟要暗伯定光奶好，好難揀

究竟如果之前喂左2隻光法俾主光法升陣，可唔可以要求先退回2隻角色 每隻再換其他？（明白主光法會變成冇得換）

攻隊阿伯 守隊端兒

無啦
得兩塊石板

又好似有講過有得request
要搵返d patch note

可以換返但冇得再換其他野

非洲人唔會中重複

光法換光大波有啲唔捨得

係佢buff完d裝既白字數值之後 終於有第一隻十萬戰

岩岩sd左email去1對1客服問 等緊佢地答

想問係咪去官網contact 客服?

咁失策

我最多都係8萬幾

屌你，召回完隻光敏，換做暗羅，之後又抽多次暗羅

我直接係game個設定果到禁客服中心再填入面d野

數字呢d野好虛
話就話十萬戰,但我完全感覺唔到同其他角有咩分別
可能水扇本身就唔大力

我都係 第一隻10萬

回左隻光法 用In-App CS 同佢講左之前食左重複
希望快啲回返比我

糾結左好耐

抽中左新英 不過我無左788

入唔撚到pvp既

改完個白值搞到砌裝好麻煩

回左就應該未必有得搞...

其實係咪照舊全%就得
攻擊力白值好似幾高

回鍋問一問
水刺依家仲算唔算主流英雄

依家有得試裝應該無問題架

水刺光刺都係肥料

咁我收番埋佢等有得召回

之前有得召回........

我諗唔會再有機會

我屌

太勁既野先有得召回
廢到咁你想召都無機會

屌那星，搞到想買多個ac重玩

想問大家auto 暗11通常點砌隊?
係唔係放3隻aoe打手+ 1隻補師就得?

依家啲新ac都有光暗五星

求砌PVE,PVP,龍11教學
無玩半年左右 好似好多野都唔同曬
果陣卡火龍10無玩 近排無乜game玩
想回鍋 我可以重新肝過 可小課
但我真係唔知邊隻有用 邊隻無用

先多謝各位願意幫手既手足先

龍11 水綺 卡琳 性女 水奶/泰溫

我d卡林拎曬黎突暗屬血卡
btw 我依個ac都係垃圾黎
我開新Ac玩算...

無水奶就升包包頭

睇完覺得差隻暗拉茲就可以玩核彈隊

核彈隊要咩成員
如有得救，我就雙修兩ac

thanks

唔係喎ching 你都未奉獻你既肝
肝龍11 先要搞pvp

真心想問邊度黎咁多石強化裝備

暗拉茲+隻暴力到爆炸既aoe打手+ 2隻速陣(姐係刻印記憶係加速既，例如3星木狗,4星蘇琳,4星火槍呢d)就得
務求令到暗拉茲搶到1速之後2技你隻打手,咁就完場

我見你d打手都齊,有木25,又暗女主又血卡
我自己會簡暗女主,因為3技打完之後可以拉自己條,再夾埋木狗可以應該出多次技,對面應該正常都死,尤奇呢家無左光敏既保護之下

利伸: 自己用緊我講緊呢隊核彈隊

thanks巴打

好似係話回左做石板先report

光敏換暗熊點睇？

得一隻光人偶 換唔換其他光暗好?

唔好意思搭單一問
如果我而家用光法食火法 升陣營
跟住同客服講我唔要石板
咁佢係咪會退返隻光法俾我..?
系統係咪會check到我係食火法..唔係食光法升陣呢..?

中左光大波啊!!!!!!!!!!!!!!!200抽之後
係咪暗拉茲拉 然後燒魂2,3技清場?

咁正常緊係會check左先退返比你
我諗唔洗問都知佢唔會咁易送多隻光法比你

當然啦

btw就算佢呢家反口唔敢退多隻光敏比我,我諗我都應該照召回佢
拎返d 5星肥料去升木gay算再唔搞下隊守隊真係鋪鋪都比人打到爆開

據reddit解包資料，下周"可能"是偶像up
之前出果陣抽左200都冇,今次保底有隻

all in了

allin都係121爽

隻隻都硬到痴線

一隻可以召回都冇嘅揮個手來睇吓

一隻光暗五星都冇
強烈譴責標題黨

更新完閃退玩唔到

光大波用咩神器

光大波好似仲難咗殺人
d防裝buff咗好多

我估以後一定配多隻有爆buff角 先至谷得盡光大波啲攻擊

仲係好糾結
核彈隊我練左血卡好似唔駛換暗刺，光大波
但光奶，暗法，暗龍都好吸引
奶其實我齊哂水奶偶像木奶聖女，又好似無乜必要換
暗法好似話PVE幾好用，核彈流又好撚高攻
暗龍可以砌防隊

好難諗

核爆隊另一條路....
泰溫........不過速度又會難攪左

sg又撚狗我地
血防裝勁咁多 攻個d就勁得個少少

神秘召喚中火拳

痴撚線 我以前暗可麗唔燒魂可以打到對面光巴大半血
而家一半血都唔得

隻隻多200-300防,減左幾多傷

暗25招有特效既大技係點出

消魂都係普通技咁

屌 拆哂D裝比第2個用好過

而家都算好啦 起碼知道係黃光先
之前無呢啲光以為自己中
最後出三色先想死

要儲齊下面五格或者死左重生

防過左千個增益好低
其實主要係多左血

自從轉咗黃紫光 未見過紫光出公仔

我feel到我陣間課左個pack 果兩抽會中5星

攻隊有暗25，是咪換光奶好d?
如果守隊 光奶 暗龍 暗25 最後一個位入暗蘿菲定包包好？

想要大波

唔好講啦

呢個時代守隊仲入暗25我覺得唔勁

其實手上有暗25 同光法 本身想留暗刺入攻隊
但依家環境係咪換暗伯同光奶好d?

抽未

唔中呀

呢張真係好QQ

光老母

新生木阿明搭我隻夢月血卡好似好好J

興奮左3秒

我中左兩隻火拳都未補到大波

無料升裝

屌 我都係

有冇人入唔到game

有無人有興趣接收我兩個新手ac?

換左光大波搞左一大輪唔知做左乜
勁低攻pvp玩唔到

頭先我都係，你試下手動重開電話個網絡要開驚

搞掂

依家係咪無人會玩抗暗拳 我見好多人玩吸血爆擊
我洗唔洗重新整過

攻鞋 魂書滿速拉茲
無暗拉茲你隻大波得返半對波

我好猶疑好唔好召回光法換做光奶

我依家咁砌
我無料升啲裝 是旦鳩砌左套攻爆set俾光大波

用黎反光大波好過

你問我一定係抗暗拳難
吸爆個d一發收佢皮

我都諗住團長換佢了

挑戰者多米妮爾

又好用又靚

我怕頂唔住

收到風 你換埋暗拳就齊光暗5

佛心SG爸爸 我呢隻跳五次白值既戒都可以拎出街用了

反而要高傷d 一下反死佢
我光大波見到暗拳都唔打

如果換左 都係得
瑞兒 阿伯 大波 暗拳 暗龍 暗蘿菲 暗法啫

未齊未齊

團長真係召得，雖然本身想靠佢帶光刺期待之後真pvp mode

我見佢地谷好高血 有成20000幾

轉左紫光後

都7隻大佬

2萬血160抗係基本

咁我要整下爆攻高啲

係咪換25仔，先到暗拳，光鎚係咪無咩機會出場

筱巴掉低我，自己飛左歐洲

光刺都唔換

好難喎有血就無抗 有抗就無攻

6抗 血鏈 抗戒 血鞋

換走光團長換

咁咪無攻 係副屬到整？

暗拉茲壽終正寢

？

癲左少少

望到都覺痛

終於掛機打死你隻火伯

其實有無d掛機app可以長期掛住刷怪？

例如呢

自己去淘寶搵啦

之前好似見到巴哈有一個唔洗錢

刷到好撚灰,手動刷女妖刷左成個星期
都整唔一條岩用既鍊出黎

買一個神秘包全3星係咪正常？

我都係咁 仲要無哂錢

外加121

你真係否極泰來，一時就抽過百下一隻都無，一時就係咁湧住黎。

Btw proud of you

特別鳴謝會長同刷巴
仲有走左既何事巴

整隊1分鐘自動隊啦, 長遠計好過你手動

何事巴好似去左玩pkm

熱鬧吹水群 + 亞服 Lv.17 公會 野生動物園
新手老手不限 活躍Ok

Whatsapp群在此：

都係香港人

做唔到,無木亞伯,無暗蘿

好多角都得 唔一定要木亞伯暗蘿

係，你玩4人隊有大量組合。依家主屬buff埋應該仲易左

返去再研究下先
等我試下可唔可以做到破防再用木龍女一下秒

我啱啱121左龍妹

Me2

其實係洗濕咗個頭，抽咗50抽
之後課埋嗰71佢，好似好不智

唔同會, 入去傾下計得唔得?

留返黎抽明星算啦

有冇人有升尢娜,勁唔勁

之前派2張5星券果陣中左
但係擺左係倉到無掂過佢

你有冇BAIKEN? 用佢秒易過用木龍女

龍妹極限快

木龍女有咩用

一早有啦
目標全3星齊

丁

用巴打你果堆裝乜都快啦

好難揀

係真係幾好J

不過新手都升唔切

留起堆石第時抽

Sure

提提大家支線記得D1關清晒5次佢 8體有60財物

我既第1隻英,冇升到6星

CHING 客服有反應未

未,剩係見到佢將我個問題咨詢轉左做確認中
重未覆我email

有,但要加攻+破防先秒到
所以我先手動打
手動可以一分鐘多少少就過到
auto做唔到

呢家buff完之後應該係殺暗拳專用(?)
就算見到免疫都唔驚,照斬到佢暈

有無人更新完係閃退

總之第一回 一速二速要秒到小怪加上攻buff 王關破防手三速 梅嬸四速

好. 等你再決定點換法

下個星期:歌姬up

認真，玩咗大半年都係得一隻光大波，家陣又改厚血晒，極非酋長點玩到落去

嘩點解有得自選光暗既

神秘抽真係伏到仆街

而家白值倍率改變 連埋攻擊 約莫令人厚咗11%
新分傷光敏減到32%傷害 總共減傷39.5%
舊分傷光敏減到44% 所以理論上你而加應該痛咗

大半年有一隻光暗5仲唔知足？
玩咗成年一隻都冇，三色5都就齊

冇玩..成半年..... 又想玩番抽下人
上面話有一光暗5星 點拎

大波忍唔住，好彩唔洗保底中左

你地啲光大波咩stat
想參考下

垃圾黎

新果隻vivian 好大波

好勁

我同我個frd岩岩買左個帳新手入坑好多野唔識
想問有無公會可以收留我地

咩服，有咩唔識？

個主ac由開ser玩到而家，多得之前銀河書籤refund先抽中一隻暗肯，個ac都課左幾千

打到上幾多分？而家啲裝備白值升左之後覺唔覺難打左好多？

refund 完神秘光暗都冇，我都課咗近萬

巴打離保底差幾多？
我仲有80

咁你慘過我好多

遺照

85

4千分守門員
今日先換到暗拉
一直做倉管

我哋要加油
唔課嘅話大概半年後就會有第一隻光暗5

召回光敏都唔知換咩好

唔好問我點解召回

我仲有3隻

上面#458有巴打收人

呢位巴打梅嬸咩裝
我用pvp第二季攻裝秒唔到d stat升得太柒

差雷歐同暗貓 是但換一隻

巴撚閉喇依家你

有冇巴打試過埃及佬？

全輸出魂書埃及佬+魂書暗拉茲+泰溫+木刺sss陣
暗茲拉埃及佬，之後2魂大技
然後泰溫2魂破防，再加木刺攻
最後木刺大技清場

玩唔玩得過

換咩好

我都係最近先抽到佢，而家諗緊換唔換走光敏變暗拉

我遺照都無影

有得諗，想跟但得木刺

Concept係啱既

光大波核彈流真係好爽

5000分秒唔入

頭先4千1分
暗龍水奶包包DZ
打完1隻都死唔去
好彩有執漏

玩緊木刺 DZ 泰溫 埃及佬
感覺良好

為咗玩核彈流
整緊親生仔攞佢速陣
雙子完全唔夠用
得1張分比梅嬸同親生仔
兩隻都仲係5星

梅嬸唔洗雙子

咁用乜

我用緊佢張流血卡 我見人地用救援者

Btw 有冇暗拳用家講下洗唔洗+15

流血卡/哈刀

抽唔到流血卡
救援者冇突過

咁我試下哈刀先

冇暗拉泰溫沙佬，手上得暗拳

想換走光團長的話仲有邊隻光暗五星比較強勢同埋推介?

再見

瑞兒放守隊啦

Btw 救命 暗拳洗唔洗+15

我諗住暗龍 暗拳 火阿伯 光奶守隊

暗拳唔＋15，要黎做乜

我仲打算執隊包包頭 木基 速血暗熊 抗性暗拳/速免疫暗龍

亞服
起手買番黎有龍女歌姬木飛劍水奶之後抽到木刺
爬過文係咪要升左木刺先?
同埋前期係咪都係打晒主線先
有無d野前期已經要每日必打?
同埋有歌姬係咪唔洗出水奶

就憑你呢句

咁樣好似少少撞左暗拳個反擊

全部光暗5星必須+15

S1要加嫁咩

木法世界第一

我有兩個新手號 直接俾你啦巴打

因為呢個問題我抽到個陣都有問題，呢個POST D 巴打都係咁覆我

你指暗熊個MISS 同暗拳個反擊?

如果暗熊死咗，個閃避光環會唔會仲喺度？

pvp attack有暗伯係咪就唔駛升光大波玩核彈流？

勁鐵都要咩

兩隊啦，上分一隊唔夠

max S2&S3應該ok
同光大波一樣

無左

白字buff完深淵86即刻過到

咁死左既人陣型仲係咪到

而家加埋白字，唔識揀裝

有得預覽

理論上你60lv滿覺都係全部揀返%就得
除非你玩木奶要攻 或者 刺者要防就可能白值勁

所以我應該先召回 定係等客服幫我？

刷肥5升6真係好漫長

不過升到個下

有冇推介換邊隻好

PVP的話,大煩膠暗熊

頭先係reddit見到

TLDR:
整容妹、木狗同明星用白值血會多過%

其他一般都唔會用，例如奶用白值攻係會高過%，但一般都揀血/防

本身想換暗熊
但上網睇話而家buff左白值，變相其實光敏個nerf都唔算太嚴重始終冇其他角可以取代佢s2

了解，即係都係求%

暗熊閃避狗到仆街

佢減爆傷變左10-15% 加上而家全部裝血防白值高左勁多
可能求其搵隻坦裝分傷神器都唔差得遠
仲要佢而家個immune得2T有d短老實講

自從有左小提琴之後阿明招三招都係廢咖啦
一隻只為二技存在既角色 二技比人削左一半

玩光大波俾人反死

都係既
我仲諗緊換唔換暗熊好
而家4000分以上係咪小左好多光敏？

一係俾Dizzy 反擊早左
一係俾暗龍反挑釁
一係俾木大叔反擊減攻去buff

琴日先換完大波
其實有血卡係咪唔應該換光大波？
依家有d後悔

光大波係核爆流最頂端
2招AOE打遍天下
換左真係冇壞
不過裝唔夠勁,依家就未必爆到

佢發生咩事 已經無玩想追下po

S3 CD+1, 3個燒傷變2個
S2 拉30條變20

反正我升完光大波+11 有d後悔

點解?

琴日sd完信比客服,收到回覆了

親愛的聖約繼承者您好，
我是第七史詩的客服人員

若您對曾進行刻印記憶的4星月光英雄進行召回，系統將會發放與刻印記憶次數相同數量的隕石碎片。

若使用刻印記憶消耗掉的英雄不想要換成隕石碎片，而想要換回消耗掉的英雄，您可在進行召回以後，在九月底以前將領取到並未使用的「隕石碎片」再次透過 1:1諮詢來換回。
我們會確認繼承者的遊戲紀錄後，將繼承者所持有的「隕石碎片」替換成英雄發還給繼承者，但透過此方式所得到的英雄將不可進行召回。

目前在後台為您查詢後，您的紅焰亞敏曾使用過2個亞敏進行刻印記憶。
若您有需要將您所獲得的隕石碎片兌換成原英雄時，請您先進行召回的動作後填寫以下資訊至客服中心，
客服中心收到後會按照諮詢的先後順序替您進行退還英雄的相關後續作業！

▷申請退還英雄◁
▶遊戲暱稱：
▶伺服器：
▶欲退還之英雄以及數量：
▶申請回收[隕石碎片__個]以及退還英雄。
*我同意客服中心扣除隕石碎片後退還英雄。

提醒您，客服中心在扣除您的隕石碎片後需要一段時間才能替您將英雄復原，還請您耐心等候，謝謝

若您確認之後還需要其他幫助的話，請您再次回覆我們。
感謝您對第七史詩的支持，我們將會努力提供一個更好的遊戲環境給各位玩家，謝謝！
第七史詩客服人員 敬上

姐係原來我自己都記錯,我以為自己用過1隻光亞敏黎升陣
我都係退回佢算,拎料黎升其他角

暫時得咁樣
1/2/5
打落冇咩力水

我果隻同你差多

冇力水好正常，我隻木刺咁樣都要破防食魂先打得痛人

我先谷到第1隻過5萬

根上8萬幾要養幾耐

0 4 7 表示..... 唔識講

打人唔痛？

打光敏隊兩招加埋可能得12000-15000左右

都ok啦，剩番既俾補刀做
點都勁過暗25 9條街先
用緊055dz，光大波尋日入手，依家仲睇緊係咪要俾蔘佢
大佬點睇？

我打到5000分好多時兩招放曬都打唔死1隻

或者第一下之後比暗龍挑到 比暗拳反死

5000分下就輕鬆輾過

上面果d好少用光大波 多數都係木飛偶像攻
不過我都係抽左隻番黎j

咁似樣

你仲高攻

點解係都要用暗拉茲配光大波啫
飛劍破一隻甲 明星拉 暗兔帶火書拉 光大波燒火轟落去唔得嘅 仲唔使滿爆
俾著我有暗兔我一定砌呢隊 (用暗卡頂光大波)
飛劍明星上到210速之後係得DZ光公仔追到你 DZ你用明星解晒 光公你轉隊
打坦用飛劍明星 打速隊用後手 打光公仔就棄驚 冇得輸

試下先 反正free換裝

我應該可以飛劍250 明星240

5000分,我都轉左用廢鐵
輕鬆打

我果隻爆傷最低

等睇明星拉50%都拉唔到暗兔

未有蔘勁鐵升技
攻隊諗緊 勁鐵 飛劍 暗龍 光敏？
定係點

點解唔早教路...
長知識鳥

我係廢老,木飛,包包頭/光敏,木奶
優勝9連勝中

同你差唔多 但係木奶轉做木拉茲 第一回合木拉茲用3技就夠魂燒火殺人
木拉茲個好處係可以成日拉木飛加速重置 重置完可以轉拉廢鐵

冇升木拉G,同埋木奶陣型+廢老同木飛血
本身木奶都成2萬血,通常都死淨佢同廢老

非洲人點會有木飛明星

阿伯 木拉 暗拉 木飛

強烈要求下個POST開頭寫入坑好時機 明星POOL

你地點解光大波用依張神器咁慘
雖然我都係

集思廣益

如果比你揀10隻英上裝組攻隊衝pvp
你地點揀

我諗緊明星 木飛 暗阿伯 光大波 莉莉貝 暗拉 etc.

因為冇明星
等下星期先有 仲要唔夠人參餵

無木飛呀屌

我用暗拉都無用 都係用翻木飛明星順d

屌
好後悔換左光大波冇換暗伯

暗伯係點用嫁

講下我既攻隊.
1.廢老,木飛,包包頭/光敏,木奶
2.暗拉,親生仔,光大波,木奶/光敏/梅E/水龍/火修

其實PVP係要睇對面,跟住自己評估轉人黎打.
所以睇你打速隊定坦隊

俾我揀我一係暗龍一係暗伯 暗龍防隊同後手隊都好用
暗伯直程可以圍繞佢整隊破坦隊 配木飛包包又穩贏一場公會戰

血抗
S3睇自己血量

想請教下，因為我睇佢D技唔係太理解佢勁喺邊一方面，聽人講話佢同火伯都差唔多?

我exact7ly用緊你講呢隊
爽到核爆

暗廢老同火伯兩樣黎,
暗:用來進攻,S3 爆1魂,例:自身2.8k hp 打2.3khp固定,閃都打1.8k hp 固定
火:用來防守,自己開防+回血,等人地電死

新手問，而家六星左三隻，木刺，明星，DZ，想問跟住建議六星邊幾隻？ 第四隻諗住係木飛

另外想問下點解好似個個都有光暗五星？我有啲四星，召回活動關唔關我事？

最後，Rank 46 亞服有冇連登公會收?

冇明星玩毛毛

唔知仲有咩好選擇

活動唔係有張神器勁d咩

聯動限定果張.....

睇完你堆英，我心諗我玩緊乜

1.升六星:木飛/木伯(討伐水關)
2.隻GAME出左成年冇光暗五星好多退坑了
3.召回你冇指定nerf 英,唔關你事
4.公會可能要問其他巴打

英雄所見

救援者？
0突夠唔夠用

我係收ac
上一手冇打到

我就係on9 只係打咗張

睇下之後有冇機會抽到

魔鬼升爆16% 畫像+15就15%

我畫像同小提琴都係

一張都冇 想棄了

但畫像可以去到20%

你咁肝都無

我果陣刷龍刷到無視所有野

咁大家一齊玩3星神器

點解你會犯呢啲錯誤

依2張 最少一張+30
越多越好

小提琴係幾時架
完全無印象

好似係你棄左個排，同guilty gear 合作

屌記錯，講左畫像，小提琴唔記得

小提琴果陣d法師邊有人用嫁
點估到會出隻dz

畫像就果陣覺得差好少 冇刷

咪係

多咗嘅垃圾5星當肥料好定升陣？
E.g 木正太、水刺
反正用唔著，升陣好似好浪費

下星期出banner啦

一代patch一代神

升陣, 佢有講過黎緊會改. 你有得揀加隊友OR弱D但係加自己/強化某技能

暗刺今個版本係咪收得皮？

上次痾煙咗未回氣

又要等佢出資訊先食得...
好多角色要上6星，刷好慢
Btw,木正太加強咗好多次都係垃圾

幾時先肯出水龍女復刻
成隻game 最鍾意佢

你睇返最頂嗰啲防隊 好多都仲用緊暗刺 可能係配閃劍或者提籃 仲幾打得

想問下你地升肥係點升？

慢慢帶升係咪唯一一個方法

我驚我行左冤枉路

刷討伐做唔到3帶1嚴重唔夠肥升6
好多隻人仲係5星

你個名

我自己係1隻帶3隻肥入場

用朋友隻英幫手打

刷到2046

咁即係好彩我個flow都冇錯到

練肥同刷裝
不可兼得

係呀, 刷關果陣帶狗/2星怪吸經嫁JA

亞服有團收人麻 最近玩番

正WO
有機出3星肥

DLLM 太子POPO

認真一問暗卡定光大波勁d？配木偶暗兔

希望聽日仲見到大家

想問下木刺 BKK 新個隻木大波 同埋光大波，邊隻用黎做核彈流會好D?
(光大波未換)

PVP見到中尉既打下先

光大波同暗卡差唔多 暗卡只需10火 唔一定要配火書 但係秒唔到人就碌柒
剩睇滿蔘傷害 光大波兩招係1.95+1.26 暗卡兩招係1.86+1.3
計埋基礎攻擊 暗卡高攻過光大波99點
暗卡兩招實際傷害 對照光大波基礎攻擊 係2.04+1.43
計埋白字(武器嗰500點左右) 兩者傷害冇相差得咁遠
剩低兩隻唔想計住 一來係懶二來係火伯

唔該哂巴打詳細分析，真係好pro

跟緊你上面個玩法，但個粒核彈用緊木刺，剩係唔打火屬 暗刺 同光公仔佬，基本上都幾好揪，不錯

我又打下你先

俾人蝦

呢隻木gay差咗啲乜？
明明有血有速，應該可以食到蘋果，但4000防守率一直係0%

防隊：暗熊 木gay dz 水奶

光大波最驚就係反擊

有無新人 我有兩隻新手ac多

有冇光暗5先

一嘢殺死佢咪冇反擊

計埋呢一下其實咪姐係BKK > 光大波 ？

萬幾兩萬血WO
姐係一定要練飛劍
飛劍1速破防
暗拉拉光大波上黎?

木偶啦，我都係今晚先玩呢隊野，好爽！唔係講笑

想問下呢 我以家可以自動掛龍10 但掛唔到龍11 咁好唔好用曬啲體刷龍10？

一隻有暗法 一隻有暗拳

可能唔關佢事呢 依家應該多左人識打呢啲組合
你呢隊野帶隻木大叔應該已經夠打

咩黎

如果執裝執陣有無可能打到？打唔到都無法唯有刷下龍10等啲裝上左去先
但係龍11你衰乜？組隊方面應該易過龍10

木飛 明星

唔明點玩法
講解下點玩

下星期 121ready

一速木飛 二速明星
同暗拉玩法差唔多
對面dz快過你明星
可以順手解埋

我試過用打龍10既隊打龍11但係可能係明星速度同抗性太低 回唔切血 呢隊係我打龍10既隊

定係我打龍11要重新組隊？ 我冇水奶 得轉職既包頭
求建議

真係差唔多 滿血情況下兩者第一刀相差唔多 唔會多過5% 第二刀就暗卡贏硬 但係打得一隻
練暗卡可以收割友情點 甚至可以入後手隊 暗奶拉起佢直接多75%攻擊 如果食到攻buff 直上125%攻擊 燒火3技(但係條件好苛刻 你會發現暗卡成日百病纏身長命百歲 又或者俾小提琴dz解咗不死 試咗十場得一場用到)

明星拉到上黎？
龜速光大波

咁算啦，我自己有隊後手隊，但唔打算練暗奶，用緊不死男

暫時用緊木刺，但會覺得佢對屬性相克差緊D，所以轉就遲早既事

你追返上少少個POST，無何有巴打有教大約點玩。

明星一野可以拉30% (滿2技拉50%)，跟住暗兔再拉25%，乜春都上到黎啦
(大前提唔係打光公仔隊)

放心 拉到
我放埋暗兔
遲下練埋光槍

光槍又點玩法

但係我果隻都係龜速暗兔黎

暗兔17X 我估都已經夠，因為我都係冇刻意去谷佢速度
有速度得黎又要打得下，17X 咁上下架啦

要埋個陣姐

Sor 柒咗
要光大波 暗拉 光槍 暗兔先得

用波濤會唔會好啲

咩服

練完+15暗卡，又練+15光波，都唔知自己玩緊咩

呢到個個都有光大波
得我冇

有無水屬既坦同果個坦王神器？
你可以試下
水坦+奶+水龍女+dz ，如果夠坦有凸但唔夠傷你可以試下
水坦+奶+水龍女+水槍 （破防同拉條可以打快啲，有時差少少仲有機會拉到奶補多下）

如果我係你我會試下將明星啲裝換比包包頭，其他三隻係dz龍女水槍。如果都坦唔住/補唔切，可以試下帶波濤神器
再唔得就
練一隻50級既王子帶花杖，要高速既。然後就係水槍同龍女

新手唔建議帶非水系打龍11，會拉條龍條

深淵90埋尾毒死嗰下彈APP，連續兩次都係咁點搞
利申：模擬器玩

打到唔彈為止

試足六粒鐘終於可以刪Game

最後轉返部an機先一次過到

自選光暗係一定要用5星換？
由3星升上去個d換唔換得？

想問暗拳堆攻定堆血同抗性重要d

之前有問到就係如果光大波有暗卡可以代替，咁如果唔換光大波可以換咩有無推介

認真回覆, 光奶, 又可以J又可以守

welcome

25其實都唔差
今日用試過光大波都秒佢唔到
隊野木阿伯暗熊光敏25
一隻都殺唔到

亞服

暗拳ac可以比嗎

有無tg？

諗一諗佢先

準備練第3隻6*升隻戰士

如果我木已經用緊薇薇安 木奶 暗兔

係咪練火拳好過木龍女？

我會練木龍女

暗阿伯

100%火拳

暗阿伯會唔會打到眼訓，見佢個打法都係磨多

但穩陣
依加攻隊玩2隊
光大波同暗阿伯

邊有咁多光暗5

呢幾日玩到好迷汒
覺得自己所有野都2頭唔到岸
打pvp速又唔夠人快,玩後手又擋唔到對面海量既debuff
守隊又經常性比人打到爆開
明明自己有角但又咩都未升好,升好果d又過哂氣
唉

唔緊要啊 因為呢d日子正常都要過多幾個月

換左暗法即刻過左

抽就有

反而呢啲都係遊戲進度問題……
呢兩個月真係無乜心機認真去打機，太多事，日日睇啲垃圾新聞一係濫暴一係警黑一係手足被捕，睇完人都灰鳩埋唔想打機鳩刷龍都算數

我明
想要明星

已經唔敢睇,睇得多呢d好影響自己心情
自己又做唔到d咩

點先可以有多啲料升裝

刷多啲

嘩
依家先見到交易所有咁多野換

守隊唔好諗
人地望住你黎食 正常係守唔到

我都卡緊呢關
後面打火法係咪應該殺細怪先?

換左埃及佬 防守即有54%

親生仔巴得閒嘅話可唔可以打會戰~? 今場好緊

係呀 殺完細怪慢慢磨，差唔多半血就開罩

果3隻細王殺邊隻先
係咪殺個死人妖先?
岩岩殺完男主 比佢麔天光

殺王子先

原來變左暗女主先係開始
完全唔夠打
放住係到先

我成日都有呢個問題

所以我咁做

空裝沙漠佬打五千分
如果俾返兩百命中佢 光大波可以開埋3技

3技加50

變100

親生仔巴得閒嘅話記得打會戰~ 今場好緊

屌老母,201左
好撚燥決定等埋下隻係咩先抽

正呀

暗拉茲 血卡 暗兔
要邊隻好

你有啲咩
冇打手就血卡
冇拉條就拉茲
想要黎j就暗兔

諗緊換唔換走光亞敏佢 (我冇多隻)
除左一隻光暗5星都冇之外
4星既光暗都差唔多齊腳 係上面呢3隻想要
都係最尾一日再決定

發覺中唔到嘅就唔會中
一過一隻就係咁中
利申光敏中過4隻

今日抽光大波係咁中木敏

分隻黎守五千

我都係..

有d中左幾隻 就係抽唔到光敏

屌 4000分 251速都搶輸 有冇咁撚快啊

人地有速陣?
見人地又木刺又木狗又小火刺
肯定超快

咁快我都妹驚有啲咁快既隊
依家攻隊都用堆2萬血既捱第一波算，暗25都唔驚佢

我暗可麗+修里
對面小火刺
我就係DOM撚左隻可麗佢
而家D人又硬左 又成日暈唔到人 屌啦星

唔好揀d 速陣隊嘛我4200 230速未計陣，大多數都搶贏

好正常 4000分難過4200-4600 因為班5000分打少一個禮拜都會跌返落去4000 跟住又俾堆4000分攻隊打到永續4000

試過5000分 270都搶輸

緊有啲痴線佬嘅

光敏係咪已經廢到無用？

暗拉 利申得一隻光敏照換
有左佢攻隊多左勁多玩法

唔覺好大分別

有暗拉和暗熊，是否應該用張暗熊換血卡，光敏或者暗兔？

隻暗熊好少機會出場

暗熊冇得用黎換其他野
4星淨係得光敏可以用黎換其他

原來我已經可以3帶1龍11

我諗都冇諗就換左暗兔

一拳大大力

用緊木飛明星，分數4400＞5050

基本
要nerf

唔知係咪有咩改左
更新後龍11狂翻車

另外兩隻搭咩

Btw nerf完先抽到光亞敏，仲升唔升佢好
Pvp暫時有用光大波暗拉g
另外兩隻諗緊放咩好，係唔係要多隻單打手
龍女/梅e

1速 星辰木飛
2速 靈藥明星
3速 魂書暗兔
4速 畫像木刺

聽日係唔係全城口罩日

想問召回活動去到幾號？

而家係咪用唔到模擬器
卡住左係update位到

唔係應該易左咩？裝備純白值提高成倍咁濟

攻隊有無得諗?求意見，暫時升緊可麗，黑絲

要vpn

唔知咩事

有無人覺得個Crit rate好似唔同左
之前九十幾都下下爆
而家好多時都唔爆

屌 第3隻光大波

唔怪得抽唔到,原來比你抽哂

sss未

又曬

升滿埋隻手套就200抗
諗起啲人撞入黎就開心

新手想入坑
wiki推薦個個淘寶買ac安唔安全
8591見到又話咩科技號又剩咁...

同埋買咩首抽好
巴哈話火拳火斧 水刺咁
但係呢個post個標題又講到光暗好似好勁咁

同埋係咪玩亞洲服多?

木刺帶肥好似好過暗25
暗25招大技殺唔到怪又要5cd

我2帶2 木刺+暗刺

有無人會想入公會打公會戰
我同朋友個公會壽終正寢緊
隔硬set得21個人

up

點夠你玩

個新帳裝攪得7788
召喚青烏巴
想入LIHKG

好似都係一半一半多人
明星 + DIZZY 必要
之後睇你BUDGET 有多既買埋光暗5星 / +其他5星
但光暗5星驚科技號
光暗5星通常FOR PVP

明星 dizzy咩黎

明星 火5星補師
DIZZY 水5星法師限定角 佢個角色名係叫DIZZY

S1 扣到幾多

屌 唔知邊到買ac號
好驚買到個ac 玩左一頭半個月就bam左

可唔可以分享下右邊3件用咩主屬

血抗血啦應該

血抗血
如果唔用抗戒可以衝到140%都幾癲

求守陣

暗蘿菲 寶馬 端兒 暗熊
抗性分別係
190 170 150 同 無

勝率有幾多,我守率係0,就抄你

我星期頭卡4千幾分 最後兩日先爆上5000
所以有6,70%守勝最鍾意見人入黎撞死諗起就開心

無人參啦,暗羅0技得唔得

守隊三技可以唔升 1,2最好升幾下

光奶有無stat同裝可以跟

你依隊守唔守得住廢鐵

少比廢鐵打 輸既多數都係明星飛劍

奶媽D裝我唔係好講究 得個萬七血 好柒

因為我都係用光大波打你依d隊
不過應該無咁高抗

守隊AI會唔會傻鳩就唔知
不過正路無比人破防一隻攻buff 光大波應該秒我唔到
(我估 因為無隻game 無replay睇)

ML Ravi真係好煩
我而家見到佢就會用暗拳同佢鬥反鬥吸

暗蘿係硬d
講力水真係差暗拳幾皮

係咪應該左佢
但佢高血會痛啲 唔識揀

1160防減傷=79.45%
1637防減傷=84.51%

邊到有呢啲stat睇

自己計之嘛 減傷=防/防+300

新手入左坑幾日，想問日後如果用木刺帶狗糧應該刷邊ｄ關最有效率？

其實無咩點分 推到最盡係邊關就得
或者刷催分順便帶肥 < 呢樣係最正路 因為催化刷到你傻

巴打係咪迎玩 我有個新手ac

新玩

查爾斯拎黎打團戰應該上咩裝好？

請問巴打係咪有acc
我想入坑但刷左幾日都唔啱心水

玩左五個月終於上到5000分

on9, 一開pvp,比人打到落返大師1
連續比人打爆左7場
今日刷足全日,刷埋條鍊就擺隻暗拳出黎

睇返post頭個技能資料google doc
dmg條式係
(attack*att_rate + health*hpScaling)*element*(1.871*pow!)/(enemyDef/300+1)*hitType
即係減傷係1/(防/300+1)或者300/(防+300)

其實簡單講係唔係姐係1000防左右就已經好夠?
之後拎去谷血重好?

我覺得肉盾黎講既話都係盡量高
你可以自己計下個ratio
def_1受個dmg_1同def_2受個dmg_2個ratio會係
dmg_1/dmg_2 = (300+def_2)/(300+def_1)
例如1000, 1300, 1600同1900防比較既話
1900防受個dmg係1000, 1300, 1600防既59%, 73%同86%
1600對1000, 1300係68%, 84%
1300對1000係81%
其實都減得唔算少

不過如果你真係想optimize既話比較下hp*(def/300+1)
呢個係冇破防情況下你effectively有既HP

好複雜,我太蠢
我可唔可以咁理由
如果我隻角色A得1000防,我比人打,扣我1萬
咁我角色B有1900防,同一招打落黎,係扣我5900
我咁理解岩唔岩?

岩 就係咁

thx

溫馨提示刷活動個隻機器人三星卡可以解到SSS成就個數量，未解哂既可以刷佢黎解

唔建議曬體
平時抽啲121應該一早做完個成就

見佢唔係必跌就放棄左

升肥好過，不過我新手

反正都係刷月光石，定係你有抵玩攻略

我剩係鳩刷20體

點都好，呢啲活動限定野唔好理有無用，刷定一隻SSS無壞，始於一代PATCH一代神

隻暗版 火盾好唔好用

大受好評

個商店係唔係壞左? 入左成朝都入唔到

嗰關唔係冇石咩

陣型有排都唔會改到有用 加上佢3星
打十場有一隻都夠

琴晚冇reset信物 有人已經換曬s3裝

一開頭大部份人都話廢
btw LIHKG依家有冇位 分身想入

屌
我以為佢真係直接轉,我琴日都換左3件
有2件重已經升左一半

俾我排光暗五 暗龍點都頭三 第一係暗伯 第二係暗刺 第三係暗龍
暗伯破坦隊唔使講 暗刺防爆發仲可以入防隊 暗龍個盾都勁但係沙漠佬嘅興起令到佢個首輪盾扣晒分 暗龍仍然係一件好煩膠

唔係25暗拳可以一秋四咁突出
但我覺得團隊戰呢隻野係光暗T0

今次真係睇佢點處理了
1:全部收返 回返啲升級料同PVP點俾你
2:買咗嘅繼續KEEP 未買正傻仔
希望唔係2

暗龍招1技真係好勁

我依家2個帳號都入唔到商店
屌你老母垃圾驚

唔好收番
我淨係買左一隻 唔關我事

暫時未有，要清一清位

我無所謂,反正琴日升完都跳得柒
有機會再升過都好

如果買左又跳得好靚個啲點撚樣算

收膠啦歐洲人

我未買

買左既繼續keep同埋可以再買多次
利申尋晚買晒

新手係咪眼前最緊要係覺醒/升技先

中完人都升唔切，升隻6*要肝成日幾2日

未計刷催化劑

首要目標係要刷龍11

意思係先升刷龍11既角

想問下如果抽到重覆既5*係咪應該自己食自己升陣形?

大家覺得木gay配暗熊呢個組合,另外果2隻配咩係最麻煩/黑人憎?
諗緊配dizzy+暗龍,但成日覺得隻dizzy會比人梅宣一野秒
定係配明星卡既水奶+暗龍/反擊暗蘿好d?

求各位指點

睇邊d,有d可能留黎比佢既光暗版本升陣型都唔錯

歐洲人：留番比光暗同名升陣
非洲人：那有5星

商店入得番 係咪俾人任買

一禁商店就斷左線

■ 榮耀的信物相關錯誤後續應應措施說明

1. 內容:

ㄴ ① 所有繼承者補償內容 : 榮耀的信物＊5,800

領取補償時間 : 2019-09-09 18:10 ~ 競技場地三賽季結束為止

ㄴ ② 針對發生該錯誤的繼承者將預計發放補償為：榮耀的信物：征服點數－＞5：1

領取補償時間 : 日後將會發放公告說明相關日程

ㄴ ③ 競技場地三賽季結束後剩下的榮耀的信物會在第四賽季開始時可兌換成征服點數。

※ 注意事項！

- 修正錯誤以前已經使用掉榮耀的信物會在日後確認過詳細數據後預計進行兌換。

- 發生錯誤之帳號所需進行的兌換將會在日後透過公告說明相關兌換日程。
有無人翻譯到紅字咩意思

攬炒

姐係全世界都有5800分比你任換左先?
琴日換左果d之後會再修正返?

計番你偷雞用左幾多信物
然後5:1比番點數你

但係佢好似無回收返d琴日換左果d s3裝

所以換左既就係大賺

照咁講其實無賺 只係大家一齊換咁解
而琴晚換左既就拎番少D榮譽點

公平咩？我冇換

我想問依家介同鍊既血 flat係咪加得多過%？

你之前不是咁的
你比起我地任何一個都努力,點解你呢家會懶左!!!

以家全世界一齊換 無分別架喎

我記得我尋晚刷木符刷到2點 就唔小心訓著左

唔係，絕大部份都係%多過flat
除左明星、木狗同整容妹用flat血會多d之外
其他都係建議用番%

推 求解

Ok thanks

買唔買比明星好

其實無分別,到左完第3季佢又係退換番比佢,只不過=遲左先

6* 薇薇安、暗兔

5* 海斯特、火拳、木龍女、木奶

4* 暗卡琳、水卡琳

咁既資源係咪都未打到龍11住

你1隻水屬既坦都無,好難打得羸

升一隻水坦先啦
最基本要求,1200防,16000血,坦得住就可以打得羸龍11

你呢度得水卡琳係適用龍11

信物其實係點樣先有？

我見明星用白字加比較多血
1516緊

打pvp,每星期日做總結之後果陣連埋d石一齊派比你

佢都要有速..加上以家唔係開荒期 更加無必要買藍綠裝

而家用緊呢隻

無資源升上+15

木GAY用防FLAT好過防% BTW

刷催化比暗拳刷左成個禮拜

Noted with thanks 很有用的資訊

夠用啦 唔洗上15 等再靚D先

thanks

Same 佢個粒紫色野真係好難刷

係要幾多分以上先有 而家得3000分

其實全部段位都有 係週結算先會派
加上佢以家全世界補5800 基本上夠你換曬有突
缺既係PVP點數唔係信物

淘寶用唔到支付寶買帳 有無其他方法

想問下催化劑係咪刷故事？十幾廿場都唔跌一粒係咪正常？

咁唔諗住，慢慢打催化劑升下人儲下抽

睇下下隻水up個陣抽佢返黎

同水冇緣唯有卡住關練心等水角

正常
刷世界難度, 有傳催既關

搵隻坦出黎先 水奶/克羅澤/寶馬/光狗 反正坦到就得
其他3隻就 水卡/3星水桶/3星水刺 補師/buff 夠曬平民
刷到咁上下就研究3帶1 一路刷一路升肥

唔緊要吧，反正大把野做

刷活動都已經可以爆肝

有無人中伏？
換曬pvp幣唔買裝

點解唔去煉金到換

而家有得計住好易睇
我刷左1600 貢獻到
跌過3粒傳說催化

其實要5800粒銀章做咩撚

事源琴日佢無reset到 咁有一批人就已經換曬s3
淨番果批就俾人回收左做pvp點數
所以佢今日一次過派信物 俾全世界一齊換 唔洗慢慢儲

我真係唔識
銀章可以換其他野?

留到完季兌返0.2倍PVP幣 或者你鍾意可以買個框

大佬砌完隻暗拳post黎参考下

post 完都跟唔到d 裝好大差距

未有裝呀 諗住免疫+抗x2

可以比對神鞋佢

我d抗裝未夠勁 所以想升龍妹上黎快刷

Btw 有人升左第3季套裝未

想圍觀下

點轉世界難度？
唔記得左

支線個度，同活動同一個介面

正常發揮

啲白幣唔係會重置咩
點解我仲有8000幾

全新手玩左一日lm
亞服
非洲熊

仲唔拿拿聲拎去買裝

冇黃幣啊屌
只可以換框
我寧願佢reset畀黃幣我

人手去信箱（中間營運）果度
一炮過幫你換曬

我可唔可以唔升暗拳3技

升爆1-2技夠做

暗拳唔+15不如唔好練

FD LIST有隻S左+15既魯特比
好勁好好用

冇用既 3技

暗拳係一種信仰，係講誠心

換都係換得3粒 唔夠洗 仲要計埋升技

曬左幾百萬執過隻暗羅可以水11 3帶1了

+15睇落勁成倍

巴打可唔可以睇下d裝
同埋另外邊兩隻？一場幾耐到

一分鐘場 仲要唔洗郁到我另外兩隻主力D裝

亞服好友有1個位
ID貪心的小狗

4千7攻

跟唔到冇阿伯

唔該哂

佢攻BUFF 同AOE並重
睇你本身有無以下呢D元素 如果有就可以一試
單體高傷e.g 木龍女 單手
aoe e.g木25 老伯 暗女主
加攻扣防 e.g 性女 暗羅

如果有2隻好暴力 你木25/暗女主 r1靠自己秒到
r2 就隨便一隻破防英 加單手/木龍女收工 (用憤怒)

梅喧洗唔洗堆爆傷?

睇你玩咩 白日夢就要
但因為我玩佢主要食流血傷 我會推盡個攻擊力

Tywin S2 到底係以咩準則加
佢淨係加落隻木刺到
試下十場十場都係咁

加進度條最快既打手/輸出

屌啦星,唔係送左5千幾信物嫁咩,點解我係0既

即係點？唔係好明
可以用榮耀信物換征服點數？

如果去信箱攞補償信物先
然後入競技場
會再一次清0

篩選召喚乜春黎
我抽完1野直接禁左確定

10抽結果唔滿意可以再抽過 有30次機會

係咪唔會再有第二次

係 唔會再有

你冇睇清楚
唔係首抽帳就再黎過啦

去左旅行9日, 回歸了
周年pack必課?

兩抽光暗三星pack

研究左成晚終於搞掂
40秒全自動水11

3帶1？

唔係 研究唔到點三帶一
用普通四隻都執裝執左成晚

我就課哂2個,全三星

親生仔暗兔梅嬸火拳木大波木阿伯
有排練

點解木奶個專屬裝用唔到？定唔係比佢用

係英雄右上角裝備左手邊有位星星裝上去

原來要覺醒左5星先

搶下1001先